星期一會大升幾多點??

-1000

27000

保守估計千升

跌

上落市黎姐 大環境都唔好得去邊 利好消息好快消化完

開市起馬600，一路行上去全日升980點左右